點解去旅行著韓服和服,但唔著漢服??

死港女祟洋媚外
身為大漢子民漢服都唔著
明明韓服和服都係漢服變出黎都唔著
都唔識慎終追遠

知唔知咩叫慎終追遠

記錯咗
但都係指佢哋冇飲水思源忘記祖先

係殯儀館慎終追遠個陣咪著漢服，成班閔大人係度兜圈

會著旗袍囉

你去到人哋地方係咪用番廣東話同人溝通？

大漢子民

之前有人著漢服
被班支那人以為著和服

被人打